[I/A]新GAME 星海 Star Ocean [1] 一齊玩!

宣傳片:

IOS:

AN:

入game送14700石,打一關普通關可抽3個10連,
另外新手玩會送1張5星英劵同5星武劵,
姐係你點都會有一隻5星英開局
岩岩開始玩,好似唔錯,摸索緊,歡迎巴打一齊入坑

暫時咁樣開波

3個10連 零5星

唔介意既咪再刷下

我覺得1隻近戰就夠,中間最放放隻有範圍技既英,過關打怪快d

有幾隻英既火力都幾勁,
分別係5星女槍手,5星雙刀女,5星男法(拎弓既)
呢幾隻有範圍技,又高傷,清怪過關都好快,
至於近攻就都好似幾平均,等其他巴打補充,
btw隻盾戰都幾好用,全隊加40%防

隻驚應該勁食電 但較低畫質真係低到nds 咁

維護緊?

冇呀，玩緊

我自己用隻5星女法（拎杖）加你講隻男法同男主
隻女法睇落勁過隻男法。我自己抽唔到五星補
次次都係拉好友來用
個盾戰咩樣？
儲住3萬石好想抽

隻盾戰，上面個個巴打張圖，排第一個隻，
我都抽唔到5星補，唯有用隻4星頂住，
我個陣就1近，1法，1補，

之前唔係有個post嫁啦咩

一隻 game 有 3 個 post

咁樣係咪開得局
第一次10連抽中3隻5星 不過第二次咩都冇

開得啦！中間放隻5星槍女，
高攻有範圍技

係咩？我一開始睇唔到先開post,
如果騷擾到巴打你，係到同你講聲唔好意思

5星槍女係邊隻
btw 仲有一次10連抽唔抽埋佢好

最底個行左邊第2隻，
我建議留下石，其實睇你d英暫時都夠用，
我都係抽左次10連就冇再抽，始終新game,
留下石抽新英好過

OK thx!咁我另外嗰兩隻係咪求其放就得

第1個位最好放近戰，第3個位最好放補師

好想要女拳呀

第一個位放隻盾女 第三個位放補會唔會好rj?

開得架啦

其實最好有隻近戰頂頂怪，
你鍾意既可以咁試既，唔岩試到岩

用哂石喇....

有冇人知用紫石換5星進化石得3粒 但我要6粒 可以點做

得2隻5星但係隻奶一突
應否開波

有奶有人權

唔建議抽武器

因為武器可以由1星合上去5星

thx lets goooo

開得？

突左只係加能力??冇其他??

其實有男劍 女槍 女法就開得

女法同奶係唔同??

冇其他

唔同

奶有補法冇

5星得一隻奶

我本人覺得奶勁d

因為打得又奶得

大技傷高又有回血

6星技又令佢奶力更上一層樓

我嘅意思係奶
利申女槍＋奶開

開局最好有 女槍/女奶/男盾 其中一個

請問咩意思

明哂thxx

要有個道具

可以用紫幣換

有冇人iphone 7成日彈app

四大跳得3隻 又唔想重刷 頂硬上

我覺得5星唔洗太多既，始終岩岩開局，
2隻都好夠用，抽到5星補，槍女，法師，個d
基本上都可以玩住先

不停1002 完唔到場 有冇其他巴打都係咁

我都係

一樣

我都係，重以為又維修

唔該

屌粒野好貴 要2000紫幣
如果唔打呢關 影響大唔大？

1002

我一開波得9700石既？

+1

可能個活動完左
但有冇收到5星劵？
9700石打多關普通關都可以抽2個10連既..

完唔到場，係咁1002

可能個ser神神地，關後台入過我都係1002

坐等維護再派石

game都入唔到

首刷都未刷完

強力推po

又維撚 屌佢老母

留明

大家玩果時手機會唔會好熱

會

下載完開Game維修中，之後睇下，嘩，開始無幾日，咁多維修嘅

維護已經是日經

dl完開game話維護玩唔到

Star Ocean Maintenance

正常啦高畫質

維護完未呀

ANN機有無唔重down果277檔案既方法?

完啦

星海 -維護-
維護果陣劣整

開波

同埋想問下第三隻應該用邊隻？
抽左三個十連冇武器

用呢3隻岩架喇

中女槍加女雙刀 開得局

十連抽+5星卷抽到呢幾隻 係咪可以開始儲石

男法轉用女法

開波啦

有補有人權

法師都幾勁幾屈機

ok？

開得

終於刷完開波

啲石抽咩好？武器ok？

女法普攻會

完全冇打算留石

忍唔住用曬啲石

我抽哂，2次十連武器，3次十連人

點解法師詠唱咁慢

我都差唔多 但5星勁少
唉留返啲抽新角算
雖然唔知幾時有

大家唔好抽武器 紫石換5星卷抽 同埋打到最後星球尾關有5星杖送 我31抽人 20抽武 中3把武5星都覺得浪費左

紫石係邊到打？

一陣又維護

入人場又得 自己開又得 記住開場 設定好四個職業 你用咩職 其他3個最好唔同 但打超級以上 最好有補

玩唔玩得過？
SE？

唔該晒

有冇人知啲4星武器要點合成5星

發覺把4星手指魔杖解放左三次升到16級仲高攻過一把升到10級的五星武，

抽左好多次都抽唔到啱奶媽用嗰把杖

一齊玩

岩岩想玩就維護

角色排名又變左

女法上左SS

一日一維護

要點先可以解放武
5星係咪最高10lv?

相同嘅武器合埋就可以解放 一把解放2lv

依隻game幾好玩
第一次中女法 補 同埋男法開波 但係實在唔鐘意法嘅普攻 好慢del左重抽
依加男坦 女槍 仲有隻大叔劍開波玩過

維護到幾點。。

見對波咁大就知揀佢實無死

控補師既話點補其他人？

自動補最少血

呢三隻是否開得？
排得岩唔岩？

好似唔見有SO4男女主抽

請問應該主打邊3隻

好想要so4 女主

我好想要so4啲角
好鐘意蘿莉

SO4女主堅正,留石等佢

終於刷到
話說有無攻略
開頭衝主線？

衝完第三星可以開始打活動＆協力

新手抽左兩個十連+一個5星武器卷
想問下咁樣排岩唔岩？
同埋係咪可以開始闖星球

隻大波法師終於進左化
招新技電全場好爽

重刷左 想請問第三個果條女個職業係咩黎？

補師

咁多位20張活動場卷仲剩幾多?
成日入人場入唔切

感覺上好似伏哂

刷過囉

隻game食電到嘔 6s玩三個字無20%

好似得補師得天下
又回血又射激光

有無人會開個telegram group 比成班老屎忽一齊入去傾

個個都3 5星起手

咩網睇？

點引繼

6星仲多左招全場回

個ac係ipad綁定左，iphone點引繼都入唔到個ac，有冇高手幫拖

至少我唔係

其實唔難

唔洗刷

頭三十抽中男主劍女槍

然後五星卷中粉毛補

之後用紫幣換卷再中金毛拳

on9 開左group仲要個post?
呢度同whatsapp telegram一樣咁快仲要開group

有幾多game因為開group個po沉撚左

IOS 刷刷下首抽仲好地地
突然 App Store 唔再比 DL既

你岩

係咪咁撚多人玩呀 我尋晚3點幾都搶唔到場

紫幣點換卷？
差5星武

唔識日文
請問咩事唔比我打？

唔夠火，好似係

有冇得淨係mute左個機械人
把聲好撚難頂

D體用得好快

依家主線得三個星球？
衝完係咪全力刷幣？

成日叫

啲武器屎到冇朋友
其實應該用啲咩材料嚟強化武器 不過依啲裝強化完好似冇咩用

補圖

你cap 3 4 星上黎做乜

進化幾時會解放？

冇5星呀嘛

可以開局？個5星戰士唔個勁唔勁

就算隻近戰唔勁，第2同第3隻都勁

隻game 痴線架 我想要隻5星鎗女佢就出左5次盾男比我
唉

有無排行榜參考下

啲紫石點用？

把聲真係好煩

隻game玩咩架

FD LIST得30個位
要用石開

FO左人好似都冇用既,都用唔到

個光頭肥佬好柒 好似撚樣

張5*英卷點樣先用到
禁極無反應

係抽人個到用的

用黎換東西 禁右上金幣同藍色幣果粒制有換領所

同問

想問點樣進化
進化個個功能無得用

打完第2個星球先開到進化

有冇簡易戰鬥操作攻略？
而家淨係用auto過關
怕第時協力做負累

無知一問
5星突破左先進6星會唔會比5星冇突破進6星好?

乜都打晒仲有乜好攸呀

我而家打緊素材進下d角色

好似 OK🤔

終於開到進化
但打極都差一粒彩色進化石

巴打想問下係咪要鍊成合成先會有交換石？
賣係冇？
咁都幾唔抵

啲3D好崩壞

打粒彩進石好撚辛苦

我都係
巴打你打開邊個黎刷

三刷，點睇

呢隊過唔過到獄級紫幣關

隻game個移動系統好撚怪 成日一係比怪卡撚住 一係比邊界卡撚住

著數係你可以選擇一把5星

上級恊力

跌彩進石既機率仲低過中5星

打左兩日終於有兩粒

打左一日打齋6粒

推

開得啦

打中級跌彩珠

依家有1萬石做咩好

SH等聖誕新pool

咩係交換石

我忍唔住喇...

Ios係咪一定要del app再裝先刷到首抽

而家4星都可以進上6星 遲下5星會唔會又可以進7星...

咩game都係嫁啦

Game都入唔到 你點睇?

玩到呀

有咩問題

唔知點解係咁彈app
利申 iPhone 6s Plus

其實突破完有咩用

補咗3次體都係打唔到彩石

禮拜六日會易出啲 唔建議一至五打

係咪打住紫石先好啲

用埋紫幣換左一粒火 依家冇庫存
仲差一粒先爆晒主線
果粒火去邊搵

點解有d 5星要6粒彩石 有d要3粒就得

我2萬幾石留黎抽新POOL

有啲勁啲

宜家5星咁少 忍住呀

隻GAME咁新，而家抽好唔抵

快D出SO4 女主啦

搶場online

係咪真係冇人會抽武

我暫時都未抽過呀 武有得換 唔抽住啦

睇見個模式都知係打臉game...
新角一定出勁d引人抽

抽左60抽 懶得慢慢升

忍唔住all in左4次10連 中2隻5星 一隻男拳一隻重複黃毛男盾 如果淨計慨率 5%x10x4=200% 2隻都ok

協力又係要同其他人搶位
搵場入仲耐過打

屌，嬲。首20抽加1必中5星卷差隻補。照開。玩首抽幾日抽撚到手震

而家個陣都係得2隻5星

SH Stone 過聖誕

換武極辛苦，升到五星仲要滿等

隻game受歡迎咪自然要搶位囉
到唔受歡迎又話無人開場棄game

搶唔到又要彈一彈出去再撳過 你唔覺好麻煩咩？
其實我覺得白貓協力個系統做得幾好 但係點解咁多game都係用返list曬有咩場出黎俾人搶呢個方法

有冇人打到試練之塔？

我入去也都冇打唔到

廿連，未用必中五星券
諗緊抽唔抽，爭個盾職

其實THE盾可有可無

武器肥有冇得打？d 武好難升

我想問呢 有個係咩強化材料 進代材料都有得打果關卡呢 除左減體 仲減咩架

仆街啦
佢一開始係咪送咗廿幾張回體卷？
我錯手賣撚咗

咁激

我本身賣緊個啲金磚
撳撳下見到成廿幾個嘅 心諗有打到咁多返黎咩
點知見到係回體卷個陣隻手已經撳咗落去

R.i.p

有無人知聖誕有咩活動呀

一陣好似開第二話,但唔知有D咩

有冇人有部其他遊戲想換帳

又維護
今次又更新啲乜

呢隻game而家先得果咁少5星
希望佢唔好出聖誕ver角啦
如果唔係咪又係而家呢堆

留名

幾時維護完？

隻game都幾悶....

除左入場搞到好撚燥之外都算幾好玩

如果可以team kill仲好玩

起 宜家岩岩新出 大把合作活動未搞 等下出新角 到時就屌曬鬼要落坑

等食神者

有晒最強果d仲要有healer

有冇人同我一樣覺得個機械人把聲好煩好難聽好想打爆佢
se係咪覺得佢好可愛

咁快棄

咁前排果d咪食曬屎 女法師放電就攬炒

維完未

6點完

成個上就都唔得閒玩 一有時間就維護

又維護乜9

好似會加聖誕果關卡第二回

維完啦

佢依家抽野個度 有個限定每人只可抽一次 係咪最少必定有一隻5*咁解 睇唔明

講緊個個5000石十連抽 佢寫明每人限抽一次

Yes

我唔抽算啦 抽又怕重覆 宜家都夠用 等下次新角先谷

無知一問 隻補點玩

奶咗嘢

我覺得無奶可以抽下去搏抽奶 如果覺得夠用就忍手啦 角色pool太細

係，我中左突破石

5星卷果張?

抽重覆爽呀

打進化料打到2046

有巴打話禮拜六日打好啲

有無巴打要

原本首20抽用緊隊伍果3隻好地地，點知頭先見到有保底5星手痕抽下就出事 出左兩隻5星 阿叔就收皮而女槍就必用架啦，問題係唔知換邊隻出黎好 Help

唔帶補 玩槍等人carry

刷左10個鐘 有4粒

上啦

瘋狂彈app
i7 有無人去到強化就彈

唔去強化都係咁彈

三次十抽中5星女槍 5星男盾（突1） 5星女補 5星男劍（主角？）係唔係算唔錯 可以開局？

開得啦 有奶有槍

有無解決方法

重有咩可以換落去？

男主

盾換男主？

確定5星真係得一隻5星

中bug
俾佢食咗我20體

原來中途走場佢會俾你再入返

哇，出運了

負碌到

我想問打咩關會跌經驗素材
個個都咁快60lv我得30幾

其實波波法先係最高攻

波波 2 cancel combo INTx23.45

女統 4 cancel combo ATTx26

用嘅時間女統仲耐少少

但係att 天生少過int （大概2/3）

大家點睇

成日入唔到場點睇

其實男主 奶媽就一定架啦 係女法定女槍好

計埋隊長技應該女槍嘅，我覺得女法純隊員最勁。btw 主acc女槍副acc女法，好慘

點揀好
本黎想換走女法但女法清場又幾好用

點升武器星星 佢話我失敗

要解除裝備先

無得三抽了

大波法 藍槍 奶媽 開局
每次打都要搭隻近攻先安心

爆左機除左刷藍幣 唔知有咩做

點解會有3個100? 正常唔係應該2+1?

20抽咁就冇哂，冇女法咁樣開唔開得？

照用懶得再刷
係咪要用SE ac 先可以引繼？
唔識由ipad過落手機

打獄級最少都3個100架喎
之後好低機率出bonus 第一次拎到999+

我個獄級得2個100既

Finally

係咩 我都其他好似都座底3個

有無巴打有專屬武條link

好似自己開場有3x100 入人場得2x100

但係我未試過自己開場

突破料係打邊關?

咁可怕 打個機都俾隻GAME欺凌

我都係得200 coin

自己開係打底有3X100 但仲有額外HOST BONUS 唔知3定2X100

但冇見過淨打底3X100

開場齊人 應該有500嫁播

應該係我搞錯
因為我打親都係用自己隊再拉多個嚟打

帶錯隊垃圾打紫石超級 諗住晒硬30體
俾我負碌過咗

垃圾GAME送進化料再叫我

送左3粒啦

有幾個問題
隻GAME換武器有冇效果?
D招好似有得轉?
睇佢AUTO斬黎斬去有咩好玩??

DL左玩左幾鋪

5星角黎講上6星有新技。打獄級個d最好手動 要回避敵人攻擊。

四星升五星之後 招技要點set

入場入到燥 搞到唔想玩

知唔知打肥料關要消耗既係咩黎?
我諗住開房打鋪試試先
點知佢要我消耗唔知乜我得10粒

其實可以自己開場

想刷個靚開局刷到傻

依家有10連必中0.34角應該唔難刷喎

求其有大波法加多隻就開得啦，粉毛補其實都可有可冇

有冇新手整合資料

開一兩場又要等回體點刷

粉毛補可有可冇？ 但唔係冇補好難打咩？
我仲以為一定要有補

手痕好想抽武器

其實係得進化素難入，經驗素唔算難，獄級更加可以揀場咁濟

佢送咁多回體卷，攞晒黎開進化素應該夠有突，自己開場仲多兩個box

我噚晚用左8張回50體已經有三粒，加埋紫幣換3粒夠數收工

同埋我覺得唔使急住上多隻6星，我自已都淨係上左槍女同大波法，仲有三隻5星擺係到都懶得整，因為根本用唔到咁多，依家已經好夠用，同埋升左人都唔會升得武器

補用Fd list 就得，人地果d突6起6星，自己都唔會整到咁勁

同埋依家除左10層塔打後要用補，其他基本唔使用補，就算獄級都好多人限職唔入補

同埋依家限職，用補根本難入場到爆

利申：30抽槍女加大波法冇補開局，依家43 rank

番屋企由and機轉番落ipad玩
點知原來要更新但appstore仲未有得更

堅本鳩刷都可以開局
四星突五勁過五星未突
我棄左槍女大波同藍槍
玩下冷門角 仲新鮮

初玩 十連3隻 5星

咁樣唔起對唔住自己啦

太多5星好難升同突，建議重刷

講真架？ 我唔想再刷啦

多五星無用 都用唔曬

依隻升唔升得過

都唔係嘅 3隻5星可以輕鬆過主線

想問下突破材料邊到打

刷主線出細突破石，刷紫幣換大突破石

咁靚，開波啦

建議先專心練槍女大波法加男主三隻做主力

砍掉女槍帳，試下main廢角

好

女槍清怪好慢

基本上d單體技除左pvp一冇事處

係咪有得打武器強化素材？3星武食十世1星都未10lv 定係你地會食3星？

我玩女拳 進完都還可以啊

正，又6粒虹素，可以進多隻6星

點樣先打到個聖夜關

應該開？但見冇近攻影響大唔大

我係無近攻隊 覺得無乜所謂
反正都借得
影響唔大

起碼都放隻奶啦

用愛換取的最大能量
10連mk仔起手 依家有三萬幾石

勇者

開始後悔練中間果隻法
但想知點解開場無人入

試下揀指定職先比入好似好d

唔限職等到2046

幾時改返呢個垃圾設定

但入人地場就2046都入唔到

D突破石可以點打返黎
我見人地隻金毛拳招大好痛好勁

揀左指定職 成班傻仔狗衝比黎
我拎隻3星lv1開場

有冇日本資料網睇下

有冇人做到一場200hits既成就
求教學

4萬石 想抽武

獄級好易有

抽抽抽

有冇知武器點樣突破 我見人地把銃5突又可以升到20lv

又想留石聖誕用

咁樣開局可以？

打超級4條友開技都解到200hits既成就

有冇巴打可以解答下我呢個如何？

500hit都試過

有無個表 邊D係勁

女槍加奶開得波啦

呢個可開波？

唔建議

我都係得呢幾隻但照開左

突破材料要係邊刷

15層塔好難打

係咁彈app

手賤10連 中隻金毛defender

打獄級協坦好慘,無人想組

突高既坦先係最有用既角色

我想問隻奶用邊碌杖最好
定係有無話邊隻杖係佢專武

到底點解我入人場坐底得200紫幣##fatc

因為隻game岩岩出 所以而家既獄級設定得比較易打
到遲小小出難啲既獄級（類似試練15層或以上）
就會體現到10突既坦比其他職都重要

有奶媽同大奶開得

隻game都算大方,但都無乜人討論

幾多石送fatc

突破石突大波法定女槍好D?

IOS可以同AN機連?

但要突10好難

慢慢打囉,反正隻驚岩岩出 主線又會出突石

lv13 塔開波秒我隻大波法 仆街

邊關會出突石?

3-33

進so5男主先好定進隻盾先好?

比電腦控法師真仆硬街

好難出 索性打紫石換大石算

打塔唔識退後 一下比導彈炸死

有時仲要上前扑9 d怪,真係嘔血

我唔控隻拳去放十字火控怪就比人秒硬 但係一控拳 其餘3隻就自動死晒

Auto打經驗關材料關就ok
打上級boss 都唔掂

咁樣開唔到局呀

如果開到，重點培訓邊隻？

練女法同女槍吧

女槍係第一行右二
女法係第二行左二？

我覺得練拳都幾好 有得控下場 用法槍打塔 比D導彈追會秒

著草

我比電腦控SO4大波法,佢死都唔出6*招雷招

用左六粒彩珠黎進化ネル 感覺好似晒左

遲早會進晒既

10000紫石換個突破係咪會突多幾級

係咪應該重注升爆哂隻法先？

唔係隻隻一樣,有D 5* 1粒 有D 2粒

我突女槍要兩粒 已經打咗一粒返嚟
如果淨係係升得一級就廢事晒多1萬紫石

5*最多10突

有幾多換幾多啦,無突同3~4突已經差好遠

粒5星石係會10突？
打嗰1萬紫石階段好痛苦
而家仲差1500石就可以儲齊兩粒

主線會出細突石 50石突一次個D
慢慢刷囉,5*既角色最盡10突

都係多1突

btw 4隻女槍

終於升到隻奶上六星

試練打到12打唔嬴喇...

用隻拳狂chok十字火控場

無升過4*角

試煉換邊個好啲？

明顯係石啦下話

大家夠石係咪就即刻抽英

其實d石有咩用

我直頭拎啲石嚟回體

就黎忍唔到手抽人
出新角未

呢個準唔準

新手第一日玩

有冇得洗SAVE 再刷..要DEL GAME?

我想問要鍊成合成係咪要升爆左把野先

準

係

🎏

有無人成功突破LV13 分享下點打

岩先無啦啦就過左

主線係咪暫時出左好短咋？好似已經打完咁

3-33 last

咁打完之後打咩好

打彩珠進化

啲武器點突破架

食相同武器

幾時出新活動

啲進化虹石會唔會太難出，打幾十場進化虹上級都無，仲差4粒先進到

早知唔升5星啦

終於打贏

新手想問石抽武器同自己升果d 會唔會有分別

盾劍男 好硬
不過冇乜力

佢係話咩無效化

好似係麻痺

入唔到game
佢話咩通信1002

其實佢個連線系統係點，開場冇人入，又搵唔琴場入

有BUG 開場要set職業先入到

Pish

幾時出新角架 冇咩動力打

有冇人想換其他遊戲帳號

首抽10連中2個5星

但5星券中相同

我借到買萬幾石 乜都打曬 好悶

留左三萬幾石抽四星

睇app update 內容寫有新character 好似係

今日好似有新活動

有6隻新角

維幾耐要？

寫就寫日本時間7點

新槍女

儲左3萬石抽

維咁耐既

【12/22(木)メンテナンスのお知らせ④】
現在実施中のメンテナンス作業ですが、当初の想定よりも対応に時間を要する状況になってしまったため、終了予定時刻を21:30頃まで延長させていただきます。皆さまには長時間にわたりご迷惑をお掛けして誠に申し訳ありません。 #アナムネシス
應該香港2030先玩得

留名D石射晒落海

繼續延長

入到GAME,係咪抽新個個好

4大跳得1隻5*男

中女忍者

中新5星奶
但舊奶突6

中2隻新5星

二十抽一隻五星都無

第1行5隻,應該用邊3隻好 唔係好識配隊

新抽個2隻5星都要6粒虹先進到 有排打

抽咗3次十連先中得隻5星奶

新補新槍新劍

新個個降臨超級,一開波死2隻,之後用自己6星坦同人地6星補磨到完場

6大跳 3隻5星都係女忍者

55WZRKNT3W
歡迎Follow

有冇人解釋下新女忍點解係ss

降臨玩9近戰

我隻新5星劍,把劍識發光咁型既

抽唔到唔知

跑撚死人

新關無舊奶...閃得唔好就死得

我用拳追住隻王打 隻王就追住隻槍打

如果呢隊得既話我唔再抽喇

咁開局可以嗎

新女忍係邊隻

試下練依隊

打到第三關開始卡

新手入坑
抽到咩起手最好

最後得隻新弓上到ss

新女忍仲要得A

新奶舊奶有乜分別

想要新弓好鐘意so4
但係半棄坑

故事已經冇咩印象了

係咪得三關主線？

新手乜都唔識
岩岩見5*up就抽左野 中左2隻新女
請問應該點組隊？

頭3隻就攪掂

點解ipad版冇得更新嘅

練女槍maria定女弓好

女槍

女弓個模組好靚，不過個眼有啲大過龍

1萬石中左 收手

一定女弓 勁好多

依家有活動換埋專武(好似係)上突5

今次要換堆飾物要15000幣 貴左咁多

因為打會跌

我刷左30000萬coin左右差手鈪未有，但鏈墜已跌左5條

大波法都仲係好強
3大波法+女槍 極速暈boss 極速清場
穩陣d就揀隻補 少隻法

平時都少人 今日更加冇人

新手留名 新女弓 新女忍突 男主 加5星弓起手ok嗎

起啦

灰撚左 諗住換5星杖 升爆左把5星劍鍊成發現只可以換5星劍

賣金塊每次170000 跟住加埋佢送果30000就完到個mission
會唔會好小家

新女奶同舊奶邊隻勁啲

各有各好 輸出型就新奶 穩陣型就舊奶

諗住大波女法 女槍 加多隻奶

有大波法就新奶啦 屬傷+30%加埋槍女40% 再搭隻新女忍霸體perfect

新女忍真係好勁，刷獄級仲好用過女弓同大波法

我諗住試鍊用大波法 女槍女弓女忍 直接硬屌過

新玩抽左三次十連點組隊好

卡咗喺13關 好難過

新仔抽左野

你地講既女弓同女忍係咪我抽到個兩隻？見你地講到咁勁係咪可以開波同留石？定係抽武器比佢地？

今次試煉MK拳mvp

我13-15都係用新弓女槍女5代男主拉FD mk 硬過

今次大波法好似冇吅手用，詠唱大耐，好快俾d樹秒，反而近戰型有著數

Ai 用兩隻近戰好打得，打不死咁濟

諗住抽中是但一個都收手
點知抽左六下十連咩都唔中

刷緊首抽。。。

做坦打協真係好撚慘

刷到呢個 開得未

卡15塔 好難 大波法硬爆唔到

有奶得啦

靜到 聽日有新主線 唔知有冇新活動

新手留名

啲技好靚 吸引住我

暫時唔多識玩 等有中文攻略

鳩排協力打野

奶邊隻好D

今日有新關玩同300萬D/L 必中5星

主

練𠵱一隊點睇

練新雙刀好過練舊

新好勁好好用

勁係被動技？ 唔識睇勁唔勁

有冇巴打打算開個grp吹下水協下力

想問下 更新左 最理想既首抽 係邊三隻

仲開 依到已經靜到ok

我都覺得好靜 冇諗過靜到咁

靜到想問下d武要點升上限都驚冇人理

用同一樣武器

升

僅存既巴打不如留個id一齊玩

懶得留言...

比佢個組隊系統搞到唔想玩

日日打同一樣嘅任

含淚一推

一組唔到就彈返出去真係敗筆

狂玩留名

btw 武器啲被動邊到有中文翻譯

呢個真 如果唔係都應該再可以玩一排

仲洗緊史來姆王

大約都知啦 唔洗點翻譯

有啲成堆日文字

洗緊納帝魯斯

隻驚咁少人討論

幫手推下

其實送石都算大方
但同一關要打幾百次...

岩岩出姐 比啲時間佢

有無人姐隻核突獸點解有時出999+紫幣

終於破晒試鍊之塔

隻game幾正
要抽中咩先可以開波

五星好多角都起得 最近係男拳手

其實我覺得睇埋抽咩武都好重要

例如呢
我真係咩都唔識

男拳係咪呢隻 我得2隻5星 開唔開好

有時會重複打第一關 嗰陣就會出

男拳暫圼時全game大技輸出最高4500%

所以可以狗衝

Surprise battle 獎勵綠色字個d就係特別獎勵

聽日有新Event
同會調整ネル能力值 好似係

正

入到Game了終於
每次更新完Download都要好耐

姊妹嚟？

抽中左隻新男法 ...男定女勁

見人用男法好似唔太勁

手痕抽咗
呢隻勁唔勁

想問點樣進化 ？

感覺唔太好用
可能未有專屬武器住 同未突破

角色進化要升爆lv儲夠錢同材料
按去Character入面揀

我想問突破中間果粒係邊到打返黎？
淨係知細果粒打4-11，大果粒可以換

人尸
鎖住左

睇返原來要過埋故事chapter 2先開放

四星角色突爆左之後再抽中就好似會比你

…

出左專武可以換

想問啲Game錢點先搵得快

原來有錢關

降臨boss係咪防毒

新男法勁唔勁？見佢拎雙刀幾型

個塔咁撚癲嘅 13層都過唔到

我過唔到15

終於過到...
放青龍殺左隻啫喱怪
弓要不停放飛箭放 大技加血同解狀態
睇運氣

公平咩

有無巴打完左場黑畫面
開頭玩都無事 依加玩一場熄一次app

用iphone6唔覺有問題

岩岩dl,見畫面都幾靚同流暢
不過個視覺on9又無得較
但見隻game無論巴哈定呢度都無人講
想知點解咁冷清

新既武器強化event唔錯 但入場入到炆
用卷自己開算

抽極都抽唔中紅色把劍 合仲要食5個5星 好撚仆街

依家有武器活動

自己刷黎合好過抽啦

佢任務送既武器有咩用?
當相同武器咁食多啲經定有其他用途

鍊成變交換Coin好似較好

唔想1，2星合成去 諗起都覺得痴線

由3星開始合

其實都好快就合到把5星

刷一隻王幾百次 又無技術

又唔知維護到幾點

想問依家入坑易唔易追進度

好易

日日做重複嘅嘢 好鬼悶

武器會唔會有up?
定依家抽佢個指定武活動好？

屌 好撚少活動

無課唔建議抽武器或者等新武先抽

5星武依家有活動好快練到返黎

拎去抽人好過

請問 新手應該點開局

請問應該點擺

建議重刷

如果唔想再刷就主升灰毛＋4星果隻女拳

補用今次活動送果隻紅毛

唔好意思 我唔知邊隻叫灰先同女拳

跟聲優抽既話強度如何
目指美雪姐 界人 肉村 MAMO

第1行第1隻同第3行第1隻

睇開呢個攻略網 算更新得最齊

咁活動個隻呢？？

解實續任務拎

活動係咪指打機械人拎紫幣果個
岩岩新玩好亂

最頂藍色果個係新武器活動
刷素材升武器LV黎練成

機械人果個都要刷
拎紫幣換左d突破石同卷先

我決定重刷

依家玩緊隻劍銷， 但未升60唔夠打
係咪乜exp 石都食就岩， 定彩色果隻有其他用？

其實首抽抽第二定第三個好？

第3

哩隻ok? 其實邊到可以睇到 邊隻可以開局？

[/quote]
哩隻ok? 其實邊到可以睇到 邊隻可以開局？[/quote]
仲有邊啲
建議重刷

哩隻ok? 其實邊到可以睇到 邊隻可以開局？[/quote]
仲有邊啲
建議重刷[/quote]
哩d

仲有邊啲
建議重刷[/quote]
哩d [/quote]
建議重刷

依家想入機械人獄級係咪一定要6星70lv 先得

其實有無機會抽到六星

冇

請問左上個兩舊有咩用

連線額外獎勵

唔係啊 我個意思係 直頭有咩用

升武器素材

咁樣起唔起得手

五星統

中間個隻？？

玩左兩日得哩四隻五星

我都係早兩日開始玩，得三隻5星
個機械人任刷紫幣打唔切

玩左一陣，洗唔洗再刷過？

個人覺得唔洗
頭兩隻都唔錯

指兩隻槍手

點解打唔到既

冇果粒火
要等新活動

好呀 唔該 其實依加有咩刷

刷紫石換嘢 刷武器關 刷經驗關升角 刷突破石 etc

新女忍幾好用

其實點解有分100同1500既？

Thx巴打

之前個 save有男主，又有粉紅頭女法師

請問哩d點換

將5星武器升到lv10再鍊成合成就變coin

冇分別 想突滿就要打多幾十次.....

今次毒塔15層易打左

點解有啲界限突破係彩色 有啲係金色

請問一下 岩先抽到哩把野 升唔升到10轉其他杖好？

突滿左就彩色

有咩方法過到
我隻奶都補唔切血其他就死哂

玩左幾日，有小小悶

唔洗補 用全攻角
大波法用雷 拳手用招十字技 好快清哂

無知一問，交換所啲紫色幣點拎

打活動

唔該巴打

終於打完150場槌仔mission

岩岩新玩唔夠料升大波法

五星人物升六星個粒彩色素材除左換之外，係咪一定要打進化素材關，無其他方法入手，今日打左成二十場一粒都無

仲有解成就

悶係正常 咁撚少活動

用好友果隻

聽日有新活動 下星期有生放送

希望有突破

更新緊？

想問下 頭三個活動係咩黎架

睇故事

棵樹咁多血

想問如果拎升滿一把5星武加5把5星武去換粒武器幣之後
升滿果把5星武會唔會都冇左

會冇左

6把換一把

新手岩岩玩 4次10連 算係咁 唔刷了

隻奶好用
抽過廿抽都唔中

我睇網 見隻奶 回復排第一 隻盾又排第一 先唔刷
呢隻game如果課金應該都幾金下

暫時盾職可以話冇用
好後悔10突左佢
建議你集中升左隻男劍/奶先

唔該晒 個d升經驗石 係咪可以唔洗留 盡食？

依家新手送10000石？
抽得2次

2次十連都想點

隻game 5星唔難抽

我想問下 10連抽 應該抽邊一個？
有幾個十連抽池

而家D石拎黎儲好...定等新活動..

但又好似冇咩消息新活動

23號有生放送
應該有新野抽

開得局？

如果有時間重刷比較好

呢3隻都唔係主流5星

我刷左好耐先有隻奶

應該有邊隻開局比較好

新奶／舊女槍／女弓／大波法／新舊男劍／灰毛／男拳

以上有1~2隻先開比較好

有奶開得

唔係有新關架咩 使咩冇咗

個活動有分時段開

仲要隻王多血 金幣又難出

要打八十幾個

巴打

有新奶 同 女弓 是咪開得局？

刷左幾日 刷左3隻女返黎

出場用 新奶 女弓 女忍者？

單機主線基本上是但AUTO打都過

集中升＆突爆1隻打協力先 隻game都係協力為主

第2行第4隻女拳都可以升 用既料少d易升d

琴日打嗰陣唔知點解開唔到 rush
搞到打咗勁撚耐

中bug 真係冇計，我都係走場算，反正最後都唔一定出紫幣

女神合作

新玩唔知,係咪次次都係得2隻新野禁少

第1隻新角有4隻

個pool 愈黎愈大點抽

想問下個D火 打咩先有?

有D關打唔到

用紫幣換

有冇分隊長技果d野

紫幣係打塔先會跌?
而家打晒4個星球 唔知打咩

跟時間打活動 雖然d 紫幣好難跌
起碼換左張5星劵先

呢個event都痴線
打咁耐又唔跌幣

已棄 同一關要刷幾十萬次, 邊有咁多時間玩

睇埋女神event 咩料先再決定
其實又唔洗一定要換晒所有野

5人果個任點解 ？

follow 5人

更新左有自動入隊...女神關好多幣一次

20000石一隻五星都冇中過

中左次新劍

都想棄驚 冇咩時間打幾百場

2萬5石冇隻中

仲要打嘅時間越嚟越長

5萬石中得2隻,開過隻ac慢慢玩好過

中左新女弓 但新女劍先係大獎

有得突破 應該俾邊隻突好

刷左兩個新ac,求意見

1. 新劍 瑪麗亞1突 男法
2. 新劍 男拳 綠毛 奶媽1突

定留石抽多2野再算?

女弓有女槍同lvl嘅質素wor
女劍就應該係上位版男劍
利申9up

更多左個自動入場系統連場都搵唔到

開場又冇人入

dl緊 求大神carry

係咪可以重刷

刷過 最好中哂2隻女神先開波

點解我未有得更新既

試下登錄左個ac 之後重裝game

可以係邊到登錄

去se 開個ac先 之後入你個帳setting 果度有個係引繼

揀邊三隻

開新ac 30抽中4隻新弓,正身又唔見禁易中....

第五把劍點換
差一把先突爆 唔係要儲五萬幣換十個滅幣下話 ？

D幣千千聲點玩呀..

打限時滅級boss刷紫幣換

有無時間表 ？

game公告咪有

頭十抽 有冇得諗 無奶但堅鐘意SO2男主 童年回憶

原來已經兩個月前

lm

啱啱開波，點解無人玩？又靚又順又算佛

新手留名

無人玩？

隻game其實幾好玩 畫面又靚 係少人左啲....

新手啱啱加入 想問下仲有冇人玩緊

好似無咩人玩？

好game push

仲有無人玩緊？

岩岩先知有呢隻GAME 玩緊

Pish
唔信連登冇人玩

會唔會開番個tg group? 抽到新角想直接問

好感動

仲有人玩

我都叫比較熟隻GAME 可以問我

新關隻火系龍 絕級難打到仆街

每開5關輸3關

BTW 如果仲有人玩既話可以加我

E58K329WAQ

呢隻真心係好game 營運又唔閪

點先可以進化?

同nier合作，想玩下

新手因為Nier入坑
多多指教

抽齊未?

2B

主線玩左5個星球就抽齊
好奇一問 呢隻Game送咁多石到底點賺錢

屁股

新手，想問要有咩角色先可以開局

咁樣ok?

隻回血Rena 都算係最勁既補師之一
Rena 右面既Celine 都唔錯
其他就麻麻
而家有EOE collab
覺得可以抽啲限定角就好啲啲

同埋呢隻game d 女角好好睇同好正
抽多啲女角隻game 可玩性高啲

Rena係第一行最右？

Rena 第一行右二
Sor, 講到一舊舊

唔緊要
咁限定嗰啲應該抽邊個

呢個

PS: 有時呢隻game 我唔敢出街玩，因為啲女角太多彈彈波
同埋原本打想想upload 彈彈波既例子上來比大家睇，引多啲人入坑
但係連仔個網點解咁先進，淨係彈彈波既相up 唔到

收到

要抽就抽到呢隻限定比較好

而我就比較鍾意呢隻

Ps: 下面個隻好似已經抽唔到

之前就係抽到隻夏日版蘇菲亞Sophia
打贏左每到關之後坐地鐵都唔敢開來睇

咁我all in 上面個隻先
咁武器呢

武器... 就其實因人而異
因為呢次合作活動送個把武器升到盡都有800幾攻
（計埋界限突破）
我都覺得幾夠用，rush combo 第三都成百萬
所以可以抽左角色先都冇問題
同埋我冇記錯既話好似武器一出就唔會好似限定角咁離開個pool, 所以都係抽限定角先

但當然啦，如果你追求最高攻就另計

最後，其實邊一隻限定角都冇咩所謂，因為都夠勁
只係我認我係鐘意抽啲彈彈波，所以先特別覺得限定女角特別勁

Ps: 呢隻game 五星率都唔錯，有5-6%，而限定角個banner 通常每隻都有最少1%，所以如果就咁計，今次限定banner, 一出現五星，中限定機會率都有一半半

係咪可以砍掉重練
20抽都唔中條女

1 號呢隻雙槍係最新既Ace defender
2 號係比較新（出左兩個幾三個月既既Ace caster)
3 號就係今日同你講既Rena, 係好耐以前係最勁既補師，我諗以宜家來講都仲幾好用，因為好似有唱詠時間減少buff。但最唔好既缺點你呢隻野用拳擊，所以如果要靠普攻來回AP 就麻煩少少

如果你玩耐左，你會發覺五星內都仲有分等級 - 有分普通五星 同 五星Ace。而五星Ace 既角色係勁啲既
所以你而家廿抽有兩隻Ace 五星，仲要算係比較新、一隻係最新添，所以其實可以開局。

咁當然啦，如果你追求彈彈波既五星Ace Sniper - Leanne, 咁你就開個email, 記錄低呢個account 先，再開新account 抽Leanne 啦

我再搵個教學比你睇點綁定個account 先， 等等呀下

Ps: 我都覺得Leanne 好勁，自身能力普攻每一下回血10%，呢個好似全game 得佢有（真係好似，唔敢肯定）

綁定教學

Thx巴打，其實點解個post無哂人

唔引繼了，再擦過算

我都唔知
可能隻game 個style 唔夠吸引瓜？因為除左睇唔明既主線就係係咁打star ocean 歷代既boss

我自己玩都係因為由細到大都係Star Ocean 既Fans
同埋鍾意玩啲比較需要協力mode 既遊戲
同埋重要係呢隻遊戲既畫面真係幾靚（特別係泳裝女）同易抽五星

Ps: 如果有任何新手想玩，記得每日打試練之遺跡，打一場會攞到啲「金幣」，每夠50個金幣可以換500粒石；再加試記得完全每日任務又多300粒石.... 再再再加埋每日login bonus 每兩三日送一次... 所以呢隻game 都送好多石可以抽十連，平均每月都有三四次左右 好抵玩架

可唔可以有多啲人係連登陪我玩